樣貌定能力重要啲?(男仔)

邊一樣係會對你人生係幫助較大?

聽過有啲人話your face your fate
但又聽過有人話樣始終有日會睇厭 能力重要啲

身高

有樣有社交啦

內心毒點睇?

錢

機遇

有樣咩都易啲得到